點解d港女咁鍾意做yoga ?

前排興跑步，之後興過一排行山
而家個個學coffee 做yoga??
仲要有d女戴push up bra 拍片教人做,博上位做KOL

下期港女興睇love live

為咗比人睇到格肋底白滑冇毛

失業率創新低

轉行搵老世

其實講咁耐 純文字討論？

唔好咩
都算係運動, 對肌力同肌耐力都有一定要求
同時又算係冥想
對生理同心理都有好處

為咗著件Bra Top展示吓對波
同著條焗閪褲展示吓個𦣇

幾好
同行山分返流
山嘢少啲戇鳩好事嚟

人地肯郁下都要比你罵

人地做運動又關你事
行山又屌 跑步又屌 做yoga又屌 唔做運動又屌

點解連登仔乜都睇唔順眼

做yoga幾好
可以提升身體柔軟度
練核心肌肉
人地有興趣咪得
男人都可以做yoga
大把導師係印度佬

做瑜伽都要批鬥? 健康運動又唔俾做?
如果你唔鐘意睇d片可以block左佢既...
btw 如果你有一身雞肉都可以著under 教人做健身架..

開心咪得 個個人做運動 追求都唔同

同埋社會風氣 女仔運動冇咩選擇
其他人目光 唔係個個受到
如果有正常女仔係街場打波 肯定比班連登仔牛咁眼 左批右評 又話人大波又乜又柒

因為可以post 上 IG 刷存在感

有咩問題

同類嘅標籤分發post,反送中之前都有好多

兒登仔就係咁on9
人哋做乜都睇唔過眼 做乜都覺得人哋係為打卡
係啦係啦 好似你哋秒秒鐘都上連登 上到深夜就打飛機呢種生活就最正常

認真答：因為做yoga係為左同腦細扑野果陣做多啲花式，搵多啲錢架

叫你戴個口罩去銅鑼灣行街都驚, 不如直接跪響雜種面前算啦

做愛個陣多啲花式囉

可以開冷氣 又唔駛好多位

點解d港女唔肯做運動？

點解d港女學人跑步？

點解d港女學人健身？

點解d港女學人做yoga？

點解d港女要著咁少布？

點解d港女要著咁多布？

點解d港女無波？

點解d港女咁大波？

不如你講下港女有咩係可以做得？

諗住無咁辛苦又可以減到肥

Stay focused on high priority areas.

熱鳩辣辣30幾度行咩鳩山。

Posted on wrong channels.

圖呢

起一起底就知十萬個為什麼嚟㗎啦
弱智仔block 得啦

做yoga都比你質疑
依家香港先興做 yoga咩

溝仔
扮sporty

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

毒撚真係好恐怖

人做你又做
唔做ig冇like

連登仔

因為可以大條道理著極淫賤既yoga褲

以為減到肥

就咁著出街
其實好蝦人著

當然你可以扮d 鬼妹唔理人目光。

啲仔都鐘意單車現袋褲

除咗行山之外有咩令你覺得邊排興啲咩？
呢啲不嬲都陸陸續續多人玩，
會唔會係你識啲人、睇開啲人呢排做咋，
乜Q而家個個學coffee做yoga

兒登仔係女都屌架啦

啲女做乜連登仔都屌架啦

拉

係yoga公司做咗一排，係咪搵老細我唔知，可以同你講嘅係好多都係為咗舒舒服服咁減肥。著yoga pants 同bra top 同打波垃圾嘅人但成套裝備一樣道理，雖然真係好好睇

結論就係做乜都比人屌乜柒都要屌一餐

做完可以救人

因為救人要緊阿哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

似啲毒撚日日打機上網話下人臭雞，自己又成隻瘦骨仙咁咩

1) Where do most rich bachelors hang out? (Please list down the names and addresses of bars, restaurant, gym)

2) Which age group should I target?

3) Why most wives of the riches are only average-looking? I』ve met a few girls who don』t have looks and are not interesting, but they are able to marry rich guys.

4) How do you decide who can be your wife, and who can only be your girlfriend? (my target now is to get married)

Ms. Pretty

著左yoga褲真係醜女都索三分。

yoga 興左十鳩絕年啦....
反而多左女仔朋友係IG PO自己做空中YOGA D片
幾靚呀, 而且幾勁

運動下咪幾好，唔通飲飲食食淨係識買名牌睇韓星又好咩
我情願自己條女迷運動好過沉迷不良興趣
凡事有balance 咪得囉
大家都成年人，做人咁辛苦
人地做咩你又多多事幹諗點解, 咁睇唔開
何必呢
影響唔到你咪得，你理得佢真係為打卡, 為body building 或者both
個女人開心，男人自然少樣野煩，自然我都開心
世界清靜d
何樂而不為

個人放鬆晒，成日可以比鬼屌

大家都承機露械

呢d無啦啦挑起某類群眾既"討論"真係唔健康，風氣差。

關時事台咩事

著淫褲no yoga =睇落太似雞
著淫褲 yes yoga =睇落似健康性感，又大條道理

巴打有啲經歷。。。。

d女好古惑架

有FB 群會員曾講過
著Lulu lemon 係性暗示
而我竟然表示同意

多做運動有利抗爭

靜啦p牌仔

做吓運動姐
人地又問返你做咩咁鍾意打波打機咩
理得人

點睇你個人咁on9?

淫囉 懶係健康跟風 著曬成套緊閪褲 打卡影相

焗到個閪出水

因為new age既時代來臨
人類要準備揚升

又咸又臭

佢會答你做雞

時事台？
拉

關你鬼事咩

倒掛金鈎。

幾好呀
又可以養眼 睇女
有波有羅有腳 好撚正

有咩問題
香港係需要多d運動風氣
女仔做運動扮靚比起化妝更可取
而且健康過節食減肥

多女做瑜珈先好
一街都lululemon yoga pants
個屎忽又挺啲

點解唔好

唔做運動又俾你屌
樓主一定係啲失敗仇女撚

做下運動都要畀樓豬批鬥

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

呼吸有害，主唱兒登仔

依家興空中yoga

一齊撩身邊人去啊

著LEGGING比人睇

連登仔唔比人跟風
跟風做運動都唔比
女仔打機都唔可以跟風
但你唔跟風又話你標奇立意

好事呀

唔剃毛臭上加臭

有講錯? 你敢否認呢班人唔係跟風?

唔係為左營造良好生活態度俾人睇
而跟潮流行山/做yoga?

如果樓主貼下相就會好啲

點解咁撚中意係條街無啦啦做d瑜珈動作跟住影相

做yoga可以豐胸

做瑜珈幾好啊， keep住做可以解決到寒背腰痛問題. 望落個人會精神點， 而且練瑜珈要好忍到痛同要有耐力， 可以鍛煉到人既意志力.

on9 我朝早都打架

點解毒撚咁猥瑣？
點解毒撚咁鍾意打飛機？

咁你又敢肯定佢哋一定係跟風？
毒撚思想真係好撚有趣

做yoga完全冇問題
少班on9港女阻撚住晒有心人行山
係到影影影塞撚住條路

決定前聽一聽

最後連波都冇得揸

識做運動嘅女仔點都好過啲死魚女啦

又唔會曬黑
做完又瘦D又大波D
好多優點呀

唔做=港女懶到死，所以無身材
做=搏上位、想做KOL、跟風

連登厭女毒撚真係好得人驚、好猖狂

有藍既yoga miss 成日同黑警玩
依家仲要日日full class 咁濟

做運動幾好呀
人地身材好有自信露少少就比人批鬥
男人做gym著背心show肌肉又唔話人臭鴨
我係男嘅都覺得呢度啲毒撚好恐怖

搵恩客呀！屌你

ching識好多嘢
係咪家母過來人話你知你係咁樣得來

俾連登仔屌

已經興緊港女砌高達

唔做運動又話成身肥肉無線條
做激烈運動又話多肌肉
yoga滿足哂你班男人又問點解咁鍾意做
講真呀, 港女一係無波無蘿一係肥婆都係你班痴線佬有份做成

有關係?

做運動會提升性慾, 自然好過性冷感死魚 (in general)

關你叉事？

焗閪褲真係好正，好想塞個頭埋去狂奶

雞囉on9

次次踩單車見到都扯晒旗

滿足狗公需要

Yo~ 你都幾押韻

其實點解唔多d男人做yoga
上堂咁多女昅 連朝早都好多OL做完返工

點解你咁多點解

口德滿分師兄一定溝唔少女佩服佩服

唔少都係跟風多前排興行山就好多女去行山 依排興yoga之後 就少咗啲後生女上山行
不過跟風做運動都好過去追啲濕鳩韓星韓劇

着bar top咪又係短版背心
西方咪又係大熱天時着出街根本都冇嘢好J純粹熱
香港而家屋企運動着又話係雞搏露gap
連登仔真係支那原始人嚟
男人着啲格肋底開叉嘅背心肯定係叫人強姦佢啦

有無相關既link畀黎研究下

有得食洋腸

因為雞黎

女權撚嬲到

男人老狗！要做就做calisthenics

你又唔講印度多女做yoga

Yoga 都5000 年歷史 樓主可唔可以唔好咁井底之蛙
多人做係因為social media 睇得多啫

好撚正 特登去睇LEGGINGS都抵

臭鳩

yoga 係假, yoga pant 先係重點

你老母果個?

連登臭鳩港男日日開post仇女正常
女權撚講兩句就迫害男人

講啲on9說話
都咁撚多正評
尊重啦屌

屌閪都多啲花款啦
On9

關女權咩事唔跟隊話女人係雞=女權

我唔同臭雞仔搞gay

人係群體動物
跟風心態在所難免
跟跟下先發現自己真正鐘意咩

你敢講自己由細到大冇跟過風?

有班人, 佢有佢做形象，我有我dont give a fuck

你老母果個

佢叫我仆佢果時 一陣臭閪味傳出黎 狗也不屌

9成9男女分班

PURE 200幾 年已經開始係度, 個陣反為多數係跟風, 有明星效應, 個個去做高溫, 之後其實一路到有人做YOGA, P記CAL記個陣到有好多YOGA 班.
係因為COFFEE多人講, 多人留意, 就倒轉講話港女跟風學COFFEE.

討論緊港女鐘意做yoga 關做雞乜事
通常d女權撚先鐘意咁樣屈人
疏唔係講你

鍾意支那妹既仇女狗已失控

做咩運動關你咩事
人地肥又笑鳩人

傻閪俾我講中左個老母有閪臭 精神崩潰

男人做gym又係
唔練又笑人排骨仔 肥仔 一拳一件
人地比心機做gym又笑人柒
高嘅就話你樣衰做嚟都無用
矮嘅就話你大隻左都係變小拳石

事實上佢鍵盤面前嘅自己係一個永世唔做運動嘅油頭毒撚
連登仔就係咁嘅質素

邊間YOGA 係講明男女分班?

不嬲都興
做運動，yoga,行下山幾好吖，唔通個個踢波甲組腳好咩

因為可以插得深

應該可以頂到時盡

做乜撚正常呢個pose個頭會係呢個方向架咩

邊個追擊邊個

邊個引戰先咪邊個囉 臭閪仔

行撚開啦 隔9住個mon都聞到你老母個臭閪留係你身上果陣臭閪味啊

第二條女睇到半塊面都知係豬扒

佢地興做一排架炸，堅持唔到幾耐。

Yoga褲d物料分分鐘仲透氣過毒燃長褲 ok?

周圍仇女鳩up扮無辜 港男=垃圾

性幻想又點仇女啊 臭閪仔

我仇你隻傻閪姐

jm9 時事台開鳩post都推到半日

高大巴打係咪可以就咁屌

抵你班毒撚冇女人地做乜關你乜事
做又屌唔做又屌 男人老狗成個八婆咁
咁多時間理人不如打理下自己好過啦

除咗係運動，正確啲講係房中術黎
用黎提升做愛嘅享受度

所以港女妓女特別鍾意學返一招半式黎釣金龜用
難聽啲講就係花式體位

Metal Gear 啲兩腳獸 ？

節省空間 去殘廁gathering 夠晒方便

有幾多男人見到條褲露晒股型同gapgap出嚟
會有生理反應
其實女人完全唔知呢樣野
越來越多人著Lulu lemon出街

所以我個reply關女權咩事